渣住Audi TT當suv咁行，係人生一大快事

車係買黎睇，未必買黎跑
慢慢行先係人生樂趣

Tt唔係輪椅咩

揸住架全世界最樣衰既車都仲好意思講

點撚樣當suv

點解suv =慢？

Tt跑得架咩 唔慢慢行可以點

ttrs好快喎